[靜鷹鷹入] 2020-2021 轉會情報 (11)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

Erling Haaland's transfer fee this summer has been set by Borussia Dortmund, sources have told ESPN's Stephan Uersfeld and Rodrigo Faez, with interested clubs needing €180m in order to land one of the most sought after players in world football

咁快又轉會

SIGNING: STRIKER OUMAR NIASSE JOINS TOWN!

Barca see Silva as striking alternative

Barcelona remain keen on doing a deal for Borussia Dortmund striker Erling Haaland, but Bild reports that Andre Silva is viewed as a useful alternative by those at Camp Nou.

Marseille keen on Adli move

Marseille are hoping to land Toulouse winger Amine Adli this summer, reports La Provence.

Chelsea target €25m Corona

Chelsea could move for Porto star Jesus Corona this summer.

O Jogo claims the Premier League side are among the suitors for the Mexico international, who could go for around €25 million.

Junior Firpo is on the transfer list. Many clubs from Italy have shown interest in the left-back. Barcelona is aiming to reduce the wage-bill and sell players that aren’t in the plans of Ronald Koeman. @gbsans #Transfers

Dembele renewal situation:

• Club considers it an utmost priority
• Joan Laporta & Koeman both want him to renew
• The player feels comfortable in Barcelona
• If necessary, Laporta will get involved in the negotiations
• Juventus keeping an eye

@ffpolo #Transfers

Fabian Ruiz is NOT an option considered by Barcelona at the moment. @gbsans #Transfers

Cristiano Ronaldo dreams of a return to Real Madrid. However, there are no signals from Florentino Pérez so far. @FabrizioRomano

Real Madrid are very confident that David Alaba will play for them next season. According to club sources, a deal is close to being done. @kicker

Joan Laporta is a big fan of Ousmane Dembele and wants to particularly keep him. Negotiations over a renewal to begin in the coming days. @FabrizioRomano

Haaland's plan is seemingly to stay at Dortmund for one more year, then leave when his price will be €75 million. @arilasos via @gerardromero

The €75 million fee will be more affordable for clubs. If Dortmund miss out on UCL football, it will be an issue for Haaland. The problem will be that clubs will have to negotiate a €150 million fee. @arilasos via @gerardromero

France keeper Hugo Lloris, 34, is unlikely to leave Tottenham this summer, despite his current deal coming to an end in summer 2022.

Portuguese outlet Record suggests that there is an agreement between Lisbon giants Benfica and former Atletico Madrid and Chelsea striker Diego Costa, but the club is seeking to ensure the 32-year-old has "tax benefits" upon his arrival.

Three Premier League clubs chasing Sabitzer

RB Leipzig star Marcel Sabitzer is a wanted man in England, according to Bild.

Three Premier League clubs are chasing the midfielder.

Sergio Ramos' renewal might happen after the international break. He wants to stay at Madrid. @ellarguero

一個時代嘅終結

Exclusive: Steve Bruce will not be sacked by Newcastle despite frantic day of meetings

Barcelona has other priorities and prefer a much younger striker at the moment. In addition, there is still NO economic agreement between Agüero and Barcelona. @SkySport #Transfers

Ronald Koeman prefers the signing of Memphis Depay over Sergio Aguero. @Alfremartinezz @SPORT #Transfers

Only some final details remain to be resolved before Eric Garcia’s move to Barcelona is 100% finalized. Alemany is taking care of the negotiations and a last meeting is scheduled to take place in the coming days to close his arrival. @martinezferran @gbsans #Transfers

Real Madrid want to renew Nacho's contract. @edupidal

Inter: the club is following Napoli defender Maksimovic, as Ranocchia won't renew his contract

Barcelona showing interest in Aguero and Wijnaldum: the situation

Juventus: Buffon and Chiellini could not renew their expiring contract, Tigres on Douglas Costa

Harry Kane in Manchester City’s sights if bid for Erling Haaland fails

Man City's Aguero has Barcelona, PSG, Juventus as transfer options - sources

Alderweireld lured toward Spurs exit (Voetbal 24)

The Tottenham centre-back has been contacted by Club Brugge

Toby Alderweireld has been asked to return to his home country to finish his career, with Club Brugge communicating their interest in his services, claims Voetbal 24.

我屌你老母呀

Barcelona, after Firpo’s sale, want a player who can provide competition to Jordi Alba. José Gaya is a name that sounds strong, but his price could be an issue. Other names such as Miranda and Alejandro Balde are also valued. @gbsans #Transfers

Joan Laporta is preparing the proposal for Messi’s contract renewal. He had asked Leo for a few weeks to get to know the club’s finances first before making an offer. A proposal for a renewal will be presented to Leo in the coming days/weeks. @CatalunyaRadio

Real Madrid are very disappointed in Luka Jovic, both on and off the pitch, and will listen to offers for him this summer. @_SergioValentin #rmalive

Real Madrid are aiming to sell Odriozola, Marcelo, Militao, Jovic, Ceballos, Isco, Vallejo and Bale. @_SergioValentin #rmalive

Stuttgart to offer Silas Wamangituka an improved contract

Bundesliga side Stuttgart will offer 21-year-old Silas Wamangituka a new contract with an increased salary, according to Sport Bild.

His current deal runs until 2024 and whilst the report doesn’t suggest an extension on the end date, Wamangituka will receive a salary increase from around €1 million to €1.5m.

Per the report, Stuttgart have already received enquiries about the availability of Wamangituka, who is enjoying a standout season. Operating at wing-back, he has scored 11 and created five in 25 Bundesliga games this season before tearing his ACL and ending his season.

Arsenal and Uruguay midfielder Lucas Torreira, 25, who is currently on loan at Atletico Madrid, is a target for Boca Juniors, the club he support as a child.

Boca Juniors striker Tevez, 37, who has a 12-month option to extend his stay with the Argentine giants beyond this summer, is being linked with a move to the US.

Real Madrid are interested in signing Pedro Porro from Manchester City, reports O Jogo.

Man City targeting Haaland as Aguero replacement, Kane also on shortlist

Alban Lafont wants to leave Nantes this summer

RMC Sport report that 22-year-old French U21s international and goalkeeper Alban Lafont wants to leave Ligue 1 side FC Nantes this summer.

PSG wants €120 - €150 milion if Mbappe decides to leave this summer. @le_Parisien

One of the things Haaland wants, to play for Real Madrid, is to play with Ødegaard. @fburgos4 via @ElTransistorOC

Erling Haaland's entourage has made it very clear to Real Madrid, that playing with Martin Ødegaard will be an important factor, as he really wants to play with his Norwegian teammate. @fburgos4 via @ElTransistorOC

Olympique Marseille have inquired about Alexander Nübel, but Monaco remain favourites to sign the goalkeeper. Nübel is also one of the candidates at Borussia Dortmund [ @Plettigoal ]

Exclusive: Ainsley Maitland-Niles planning to leave Arsenal this summer

Olympiacos target summer loan move for Arsenal winger Reiss Nelson

Arsenal are set to renew their interest in RB Leipzig's 23-year-old French midfielder Christopher Nkunku this summer.

CELTIC MAKE HOWE CONTACT

Celtic have made contact with Eddie Howe as they continue to search for a replacement for Neil Lennon. Howe is understood to be considering a number of options as he prepares to return to football, nearly a year after leaving Bournemouth.

skysports

Enzo Zidane on trial with MLS club Inter Miami - sources

Milik to leave Marseille in summer as Juve lead race

Arkadiusz Milik will leave Marseille at the end of the season, according to L’Equipe.

The Poland international joined on an 18-month loan in January but will cut his stay short this summer and is most likely to return to Italy, with Juventus the favourites to get him.

Arsenal ready to step up permanent Martin Odegaard bid with Madrid willing to listen to offers

Bayern are in contact with the management of Lucas Vázquez, however nothing is concrete yet. The club is observing the market & waiting for opportunities & Vázquez could become an option in the summer [Podcast Meine Bayern-Woche @Plettigoal , @janawosnitza ]

Bayern are looking for a new midfielder. The club has been watching Eduardo Camavinga for two years and are monitoring his situation closely. Camavinga is unlikely to extend his contract (expires in 2022) and would therefore be sold this summer [Meine Bayern-Woche, @Plettigoal ]

Valère Germain, Yuto Nagatomo & Yohann Pelé all set to leave Marseille for free

L’Équipe report that Marseille President Pablo Longoria has already taken a decision not to extend the contracts of a number of players, whose existing deals run until June.

Marseille to attempt to negotiate Leonardo Balerdi & Pol Lirola release clauses down

L’Équipe report that Ligue 1 side Marseille are interested in making the loan signing of Leonardo Balerdi (Dortmund) and Pol Lirola (Fiorentina) permanent, but are not keen on the option to buy price for either player, which stands at €15m and €12m respectively.

Marseille trending unlikely to retain Olivier Ntcham

L’Équipe report that owing to a series of very poor performances since arriving in January, Marseille are unlikely to activate the option to buy French midfielder Olivier Ntcham from Celtic this summer.

The 25-year-old has not convinced Jorge Sampaoli so far at all and therefore a return to Scotland for the former French youth international is most probable.

Crystal Palace & Leicester have opened talks with Florian Thauvin

L’Équipe report that Marseille winger Florian Thauvin’s future remains as unclear as ever, 3 months before his existing contract with the Ligue 1 side is due to expire.

Georginio Wijnaldum: Barcelona consider making Ilaix Moriba first-team regular over signing Liverpool midfielder

Juventus keen on €40m Locatelli

Barcelona view Inter and Argentina forward Lautaro Martinez, 23, as a likely option if a move for Haaland does not come to fruition.

Jason Denayer has large extension offer on the table from Lyon

L’Équipe report that Belgian international and 25-year-old central defender Jason Denayer has received a contract extension proposal from Lyon, which includes a major salary hike.

Denayer has been a complete success since arriving in Ligue 1 in the summer of 2018 – his current contract runs until June 2022, and the proposal on the table is to extend until June 2025.

Napoli have strong historic interest in the ex-Manchester City player. Despite Joachim Andersen’s excellent performances for Fulham this season, OL’s current position is still to seek to offload the Danish international in summer, with the London club being first in line to make a bid to sign him permanently, should they avoid relegation from the Premier League.

Kelechi Iheanacho: Leicester striker extends contract until 2024 after winning Player of the Month award

Paris Saint-Germain hope to announce Neymar's contract extension in the coming weeks but sources told ESPN's Julien Laurens there is still no breakthrough in securing Kylian Mbappe's long-term future.

In case the signing of Erling Håland becomes complicated, Barcelona has other alternatives — with one of them being Tottenham’s Harry Kane. Although, the English Club is unlikely to sell the player for anywhere less than €100M. @Luis_F_Rojo

Atletico Madrid admirers of Harry Winks and monitoring his Tottenham situation

Mikel Arteta may have to consider selling Bukayo Saka to free up funds

Ex-Chelsea and Ivory Coast star Kalou leaves Botafogo

JUST IN: From Neymar’s environment, it is believed that the player’s desire is to return back to Barcelona. @rac1 #Transfers

Leon Goretzka is already in advanced talks with FC Bayern over a new contract. The contract duration, however, is still unknown [ @spox , @GoalDeutschland ]

Mino Raiola's demands for the clubs that want to sign Erling Haaland:

• Mino Raiola would receive €20M.
• Alf-Inge Haaland would receive €20M.
• Erling Haaland's salary would be €30M net per year.

@gerardromero

From the sporting area of the club, it is believed that Neymar continues to offer himself to Barcelona. They are clear that the best time for him to return would be in 2022 when he can come for free. @ffpolo #Transfers

Bamford lined up for new Leeds deal

Patrick Bamford is set to be offered a new contract at Leeds, reports The Athletic.

短人踢英超

曼城前面果班全部都矮ga啦

Manchester City are considering replacing Fernandinho with 23-year-old Sander Berg from Sheffield United, according to Voetbal24.

Man United reportedly are keen on young Portuguese left-back Nuno Mendes, and according to Record, could use autumn signing Alex Telles to help get a deal over the line.

Sources: LA Galaxy near deal for French youngster Kevin Cabral

Nice interested in Julien Stéphan

France Football report that Ligue 1 side OGC Nice are interested in hiring ex-Rennes boss Julien Stéphan, as they look to find a more permanent replacement to Patrick Vieira, with Adrian Ursea currently overseeing the club’s period of very good recent form.

Manchester City believe that Real Madrid are leading the race for Erling Haaland and are the favorites for his signing. @David_Ornstein

Hansi Flick has informed the club's bosses that he's unhappy with his current working situation & that he'll be considering his future beyond the summer. The tension with Salihamidžić & the divergent views regarding squad and transfers are decisive for him [ @cfbayern , @SPORTBILD ]

Saudi side Al Hilal want Lucien Favre

France Football report that Saudi Arabian outfit Al Hilal are interested in hiring Swiss tactician Lucien Favre, who has been without a club since departing Borussia Dortmund in December.

Favre would be tempted by a move to the Premier League, according to the outlet, but Al Hilal are able to offer between €6m and €8m a year as a salary, which could at least make Favre pause for thought.

Marseille made a failed attempt for Favre earlier this year.

Sergio Aguero tempted by Chelsea FC move as Man City striker targets Premier League records

Aguero is willing to miss out on Champions League football next season in order to stay in the Premier League - with Chelsea and Tottenham among the clubs he would consider.

The Athletic reports that Southampton want to sign Everton forward Theo Walcott permanently once his loan move expires this summer.

Juventus & AC Milan consider Bernardeschi-Romagnoli swap deal

Romeo Agresti

A Real Madrid source: "Kylian Mbappé is our main priority this summer. For him, we'd pay €150M, but not for Haaland." @lequipe

Real Madrid are determined to sign Kylian Mbappé this summer. Florentino Perez is working on it personally and is in constant contact with the Frenchman's entourage. @lequipe

Justin Kluivert open to RB Leipzig stay

RB Leipzig forward Justin Kluivert is open to remaining at the Bundesliga side beyond his loan spell that expires at the end of the season.

Speaking to Algemeen Dagblad, the 21-year-old said: “I feel good here. Do I want to stay? Yes. Here we have 20 top players and a good team spirit.”

Kluivert also discussed Brian Brobbey, a Dutch U21 teammate ahead of him joining RB Leipzig from Ajax in the summer: “It would be nice to show him how everything works here. It would be great for him if he wasn’t the only Dutchman here.”

Kluivert joined RB Leipzig on loan from AS Roma last summer.

@jpedrerol : 'I'm 100% CERTAIN that Mbappé will play for Real Madrid next season."

Kylian Mbappé will play for Real Madrid next season. The club wants Haaland as well, but his situation is still uncertain. @jpedrerol

Jesse Lingard: West Ham will do whatever it takes to sign Manchester United player this summer

Eddie Howe not close to joining any club and will delay return until the summer

Milan host Insigne's agent Pisacane: meeting with the rossoneri directors completed

RB Leipzig are interested in signing Patson Daka – Bild

According to Bild, RB Leipzig are interested in signing 22-year-old RB Salzburg striker Patson Daka in the summer.

The Zambia international has a contract with the Austrian club until 2024 and also has interest from Premier League and Serie A clubs.

As per Fussball Transfers, RB Leipzig have also shown an interest in 23-year-old Stuttgart striker Sasa Kalajdzic as they look to strengthen their attack for the coming season.

Midfielders Christopher Nkunku, Emil Forsberg and Marcel Sabitzer are RB Leipzig’s top scorers this season with six goals in all competitions – the Bundesliga side have failed thus far to replace the goals of Timo Werner.

Trabzonspor have made an offer for Youssouf Sabaly

Foot Mercato report that Turkish side Trabzonspor have submitted a pre-contract offer to 27-year-old Senegalese international full-back Youssouf Sabaly, whose current contract with Bordeaux expires in June.

At the moment, Sabaly has not made a decision on his future, with Les Girondins seeking to offer the player an extension as well.

Florentino Perez is working on signing BOTH Kylian Mbappé and Erling Haaland this summer. Mbappé has told PSG about his decision to join Real Madrid. @La_SER

Mbappé has made his final decision and it's to join Real Madrid. The club wants to sign Erling Haaland as well as Mbappé. @manucarreno

The Gunners are keen to sign Odegaard on a permanent basis -- at least two other Premier League clubs have also expressed an interest -- and any encouragement they are given will be a sign something bigger is happening in Madrid. [ @JamesOlley @ESPNFC ]

Kylian Mbappé and his entourage haven't told ANYTHING to PSG about a potential signing for Real Madrid.
@mohamedbouhafsi via @hadrien_grenier

Kylian Mbappé's entourage tells @mohamedbouhafsi that nothing is done at the moment and that Mbappé hasn't announced any final decision to PSG. The contract renewal talks are still underway, although they're very complicated.

Manchester United set to explore signing Declan Rice as part of any West Ham deal for Lingard

Ben White future at Brighton despite ongoing Manchester United, Liverpool and Tottenham interest

Kingsley Coman is leaning towards extending his contract at Bayern until 2026, although talks between the club and his father are currently on hold. Coman feels completely at home at FCB. There's currently no concrete offer from England [Podcast Meine Bayern-Woche, @Plettigoal ]

Folarin Balogun is close to signing a new contract with Arsenal. [ @SkySportsNews ]

Arsenal are sympathetic to Lucas Torreira's desire to leave the club this summer but will demand a fee in the region of £15m to sanction the midfielder's departure, sources told ESPN's James Olley.

Tottenham lead race for West Brom's Johnstone amid Lloris doubts - sources

Tottenham are leading the race for West Bromwich Albion goalkeeper Sam Johnstone, sources have told ESPN, with West Ham and Leeds also monitoring the 28-year-old's situation at The Hawthorns.

Transfer News: Crystal Palace's Patrick van Aanholt offered three-year deal by Galatasaray

Kane to push for Spurs exit (The Athletic)

Liverpool would have to pay RB Leipzig in full for Ibrahima Konaté rather than in instalments should they try to sign the 21-year-old this summer. The CB, who has a release clause in the region of £34m, is on a shortlist of options to bolster their defence. #awlfc [@_pauljoyce]

Exclusive: Sarri turns down Fiorentina

PSG and Kylian Mbappé have gotten closer in the last few days. There's no agreement, but the negotiations are going well. Right now, he's closer to a renewal than a departure to Madrid. @SaberDesfa

PSG have targeted Mohamed Salah as a possible Mbappe replacement.

But, Mbappe is a priority and talks are still going on. @JulienMaynard

Jesse Lingard to Arsenal: West Ham loanee a target if Martin Odegaard deal fails

Bayern's favourite candidate for the position is Florian Neuhaus. Neuhaus has a contract at Gladbach until 2024, but can leave the club this summer for €40m. In addition to Bayern, top clubs from Spain and England are also interested [ @Koch_AZ , @Abendzeitung ]

Liverpool midfielder Georginio Wijnaldum has recently been offered to FC Bayern. Bayern know the player, whose contract expires this summer, and appreciate him. However, due to Wijnaldum's wages & his age, the club rejected the possibility of signing him [ @Koch_AZ , @Abendzeitung ]

No talks between RB Leipzig and Sabitzer

RB Leipzig have yet to hold talks with Marcel Sabitzer over a contract extension, reports Kicker.

送俾人人地都唔想要

Confirmed: Eduardo Camavinga will not renew his Rennes' contract - Real Madrid are highly interested in the Frenchman. [ @David_Ornstein ]

Éder Militão is considering leaving Real Madrid at the end of the season, confirmed by @MarioCortegana .

Udinese legend Antonio Di Natale has been appointed manager of Serie C side Carrarese Calcio.

JUST IN: Barcelona wants to improve Pedri’s contract! The club believes that the current contract doesn’t suit the player’s sudden rise and prominence. They want to renew his contract with better economic terms. @rac1 #Transfers

Manchester United in talks to buy Central Coast Mariners, and move them

Cash-strapped Tottenham will have to sell before they can buy this summer as they look to strengthen their defence - with futures of Serge Aurier, Hugo Lloris, Erik Lamela and Juan Foyth all in doubt

By SAMI MOKBEL

Paris Saint-Germain could make a move for Jadon Sancho if Kylian Mbappe declines to extend his contract, according to the Athletic.

Juventus have given Aaron Ramsey no indication that they are considering a transfer for the midfielder, The Athletic reports.

Boca ready to step up Torreira pursuit

Boca Juniors are ready to step up their pursuit of Arsenal midfielder Lucas Torreira - according to TyC Sports.

The Argentine club are willing to pay part of the 25-year-old's salary and a €1m fee to sign him on loan from the Gunners for the 2021-22 campaign.

點解嘅

竟然仲走得快過Varane同Ramos

Liverpool to hold Marko Grujic talks as transfer plan explained for 'wanted man'

Chelsea striker Ugbo valued at £5m as Fulham, Monaco and Genk jostle for summer transfer

Nizaar Kinsella

Source: Mesut Ozil part of bid to buy ownership stake in Liga MX's Necaxa

World Cup winner Mesut Ozil is part of a group that is eyeing a 50% ownership stake in Liga MX side Necaxa, a source confirmed to ESPN's James Olley.

Man United's Bailly ready to reject new contract offer - sources

歐陽耀冲加盟日丙球隊橫濱YSCC

Mikel Arteta’s squad planning for next season is in advanced stages, with Arsenal targeting a new right-back, left-back & hopeful of completing a permanent deal for on-loan Real Madrid midfielder Martin Ødegaard. [ @ChrisWheatley_ ]

David Luiz’s contract expires at the end of the season, but with Saliba & fellow loanee Dinos Mavropanos returning & Calum Chambers also an option at centre-back, it appears unlikely that Luiz’s deal will be renewed at this stage. [ @ChrisWheatley_ ] #afc

Bayern are waiting for Hansi Flick to communicate his decision to the club before going for a new manager. Flick has a proposal from the DFB and there are 'huge chances' he'll replace Joachim Löw this summer, but he's not 100% decided yet [@podcastherewego, @FabrizioRomano]

Julian Nagelsmann is Bayern's main option to replace Hansi Flick if the latter leaves the club this summer. Nothing has been done or agreed and negotiations with RB Leipzig will not be easy [ @podcastherewego , @FabrizioRomano ]

RB Leipzig would only consider letting Julian Nagelsmann go for a fee of €15-20m. Leipzig want to prevent a Nagelsmann departure but are prepared for this scenario. The club already has potential replacements in sight [ @Plettigoal , @SPORT1 ]

Official | Sassuolo to sign French midfielder Maxime Lopez permanently from Marseille in €1m to €3m deal.

Jacob Murphy deal talks continue but Newcastle aren't panicking about extension

Raiola in Turin after visits to Spain & England

Erling Haaland's agent Mino Raiola has travelled to Turin and is likely to have been holding talks with Juventus, Goal Italy reports.

Romeo Agresti

Tottenham must fend off four clubs for Anderson

Tottenham face intense competition in the race for Joachim Andersen, writes BT.

The 24-year-old centre-back, who is currently on loan at Fulham from Lyon, is also said to be coveted by Manchester United, Chelsea, Leicester and Crystal Palace.

Everton weigh up deal for Max Aarons – but Norwich City want £30m

Barcelona will be attentive to the market opportunities that arrive for Clement Lenglet this summer. @martinezferran #Transfers

CB Situation: Barcelona wants to let go of Samuel Umtiti this summer and get an affordable (low-cost) left CB. This is ‘in parallel’ with the signing of Eric Garcia and wouldn’t condition his arrival. More below. @martinezferran #Transfers

Timo Werner in race to prove Chelsea FC value as Thomas Tuchel eyes Erling Haaland and Sergio Aguero

West Ham offered Eddie Nketiah transfer hope after Arsenal agree new Folarin Balogun contract

屌你老母 有冇佩狗死全家嘅news

Andre Silva is NOT a target for Barcelona today. The club has good reports on him, but he isn’t considered as an alternative option to Erling Haaland at the moment. @gbsans #Transfers

Nacho will renew for ONE year. @carrusel

Ramos has decided to LEAVE Real Madrid. He has a better offer outside of Real Madrid. @carrusel

Portuguese outlet TVI24 reckons that Wolves are ready to swoop in and sign Carlos Vinicius from Benfica.

Vinicius, 26, is on loan at Tottenham but the club aren't expected to take up the €40m option to sign him permanently at the end of the season.

Watford are ready to offer fans' favourite Ashley Young a stunning return to Vicarage Road this summer, with the veteran right back poised to leave Inter Milan on a free transfer

想問邊到最多轉會傳聞睇好戲
想分類咁睇每一隊，中英文都得

想問邊到最多轉會傳聞睇

想分類咁睇每一隊，中英文都得

Messi has NOT received any offer from Barcelona so far, amid contrary reports. @SPORT @mundodeportivo

Bayern want to extend Choupo-Moting's contract. However, clubs from Germany & abroad are interested. Choupo feels very comfortable in Munich, but wants to play regularly. The backup role behind Lewandowski is not enough for him in the long run [🎧Meine Bayern-Woche, @Plettigoal ]

Silva available for right price

Eintracht Frankfurt are ready to sell reported Manchester United target Andre Silva this summer.

Goal recently learned that the forward does not have a buy-out clause in his contract, but Bild claims he is available for transfer.

Liverpool ready to make big Gini Wijnaldum decision to avoid Mesut Ozil blunder

Blaise Matuidi’s transfer to Inter Miami broke MLS rules

The MLS has found that last summer’s transfer of French international midfielder Blaise Matuidi to Inter Miami CF broke with league rules.

Sky Sports News
@SkySportsNews
·
2m
BREAKING: Hansi Flick has asked Bayern Munich to terminate his contract as head coach at the end of the season.